不如邊個贏咗嗰個州就做嗰個州總統好過啦

畫晒地盤，洪興東星

好呀！！

呢種咪就叫州長囉

我贊成雙坐館

發現新大陸

美國不可分離一部分